msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: music-stream\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-10 01:17+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-10 01:31+0900\n"
"Last-Translator: changwoo <ep6tri@hotmail.com>\n"
"Language-Team: changwoo <cs.chwnam@gmail.com>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__;_e;_x;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../music-stream.php:32
msgid ""
"Axis Framework must be version 0.20.1000. Music Stream plugin won't work!"
msgstr ""
"Axis Framework는 0.20.1000이어야만 합니다. 음악 스트림 플러그인이 동작하지 않"
"을 것입니다!"

#: ../templates/music-stream-list.php:7
#: ../contexts/class-plugin-context.php:64
msgid "Stop Music"
msgstr "음악 중지"

#: ../templates/music-stream-list.php:22
msgid "Station: "
msgstr "방송국: "

#: ../templates/music-stream-list.php:26
msgid "Genre: "
msgstr "장르: "

#: ../templates/music-stream-list.php:30
msgid "Play time: "
msgstr "재생 시간: "

#: ../templates/music-stream-list.php:34
msgid "Recent Played: "
msgstr "최근 재생 목록: "

#: ../templates/music-stream-list.php:44
msgid "Player is stopped."
msgstr "플레이어 멈춤."

#: ../contexts/class-dashboard-widget-context.php:19
#: ../contexts/class-post-type-context.php:28
#: ../contexts/class-post-type-context.php:29
#: ../contexts/class-plugin-context.php:71
#: ../contexts/class-plugin-context.php:72
msgid "Music Stream"
msgstr "음악 스트림"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:25
#: ../contexts/class-post-type-context.php:27
msgid "Music Streams"
msgstr "음악 스트림"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:30
msgid "All Music Streams"
msgstr "모든 음악 스트림"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:31
msgid "Add New"
msgstr "새 스트림 추가"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:32
msgid "Add New Music Stream"
msgstr "새 음악 스트림 추가"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:33
msgid "Edit Music Stream"
msgstr "음악 스트림 편집"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:34
msgid "New Music Stream"
msgstr "새 음악 스트림"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:35
msgid "View radio station"
msgstr "방송국 보기"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:36
msgid "Search radio stations"
msgstr "방송국 찾기"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:37
msgid "No radio stations found "
msgstr "방송국을 찾을 수 없음"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:38
msgid "No radio stations found in trash"
msgstr "휴지통에 방송국이 없음"

#: ../contexts/class-post-type-context.php:59
msgid "PLS File"
msgstr "PLS 파일"

#: ../contexts/class-plugin-context.php:63
msgid "Force Stop All Music"
msgstr "강제 음악 종료"

#: ../contexts/class-settings-context.php:28
msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: ../contexts/class-settings-context.php:35
msgid "Player Command"
msgstr "플레이어 명령"

#: ../contexts/class-settings-context.php:49
msgid "'bt-device' Command"
msgstr "'bt-device' 명령"

#: ../contexts/class-settings-context.php:63
msgid "'bt-audio' Command"
msgstr "'bt-audio' 명령"

#: ../contexts/class-settings-context.php:77
msgid "'sed' Command"
msgstr "'sed' 명령"

#: ../contexts/class-settings-context.php:91
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: ../contexts/class-settings-context.php:104
msgid "Player Log Path"
msgstr "플레이어 로그 경로"

#: ../contexts/class-meta-box-context.php:64
msgid "The file type is not supported."
msgstr "지원하지 않는 파일 타입"
